<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="0bf8a233feaff9e97e741d5e88905db3" category="summary">Une fois que vous avez découvert vos systèmes StorageGRID, vous pouvez consulter des informations détaillées sur la distribution de la capacité ainsi que les alertes, nœuds et locataires associés.</block>
  <block id="c20219c45cfba3fdfc2396d8aa96c143" category="doc">Afficher vos systèmes StorageGRID</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="d3303815967fe0fbdde9310a5ce39f60" category="list-text">Dans la zone de travail, double-cliquez sur le nom de l'environnement de travail StorageGRID que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="847dbe3b8f852409d936c93bfb31177b" category="list-text">Sélectionnez l'un des onglets pour afficher plus d'informations sur votre système StorageGRID :</block>
  <block id="8cee006c52b25ffa341e9665d1f36032" category="list-text">*Présentation* : vue détaillée de la distribution de la capacité du système (capacité utilisée et capacité libre), du nombre d'alertes système, de nœuds et de locataires, et plus encore.</block>
  <block id="ae796f15b5a3a00075075c6caecd9cfc" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'onglet Overview dans un environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="364310a3a6741380a3adc72411a52d65" category="paragraph"><block ref="364310a3a6741380a3adc72411a52d65" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7a78715e6a36fa2dcf6896248ccc058c" category="list-text">*Alertes* : un résumé des alertes système, qui comprend les alertes actives, les alertes résolues et les alertes désactivées.</block>
  <block id="88a1a574aabf262882af454484c4f44f" category="list-text">*Nodes* : détails sur le nœud d'administration, le nœud de passerelle d'API et les nœuds de stockage. Cela inclut les pourcentages pour les données d'objet utilisées, les métadonnées d'objet utilisées et l'utilisation du processeur.</block>
  <block id="62fac2d9fde29d69903d60965ae80e36" category="inline-image-macro">Copie d'écran de l'onglet nœuds dans un environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="320c3346e3e8a511e898b63029025992" category="paragraph"><block ref="320c3346e3e8a511e898b63029025992" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="91106c0a9a8679958f2d935850e42f7e" category="list-text">*Locataires* : détails clés sur les locataires, qui comprennent l'espace logique utilisé, l'utilisation des quotas, le quota et le nombre d'objets.</block>
  <block id="e51c4414740e4f4ba2e02bd06c8d9e88" category="inline-image-macro">Copie d'écran de l'onglet locataires dans un environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="c99b6babe545010e47410b64d23e3096" category="paragraph"><block ref="c99b6babe545010e47410b64d23e3096" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b501cdbb274f1f3688a32519c0624867" category="summary">Supprimez un environnement de travail StorageGRID si vous ne souhaitez plus le gérer depuis BlueXP.</block>
  <block id="eabf36128e3f33d63b2921cfcf0f1162" category="doc">Supprimer un environnement de travail StorageGRID</block>
  <block id="25688ec9bc48b0c01ad79b9dd8586d35" category="paragraph">La suppression de l'environnement de travail n'affecte pas le système StorageGRID. Vous pouvez le redécouvrir depuis BlueXP à tout moment.</block>
  <block id="e2196663fe8ae041909eecbbe019e082" category="list-text">Dans la zone de travail, double-cliquez sur le nom de l'environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="b787a2a1998073d68d40ce850ecb5c3e" category="list-text">Cliquez sur l'icône de menu et sélectionnez *Supprimer de l'espace de travail*.</block>
  <block id="9ae507836de7475bf9902e01733fe556" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option Supprimer de l'espace de travail disponible dans le menu supérieur droit de l'environnement de travail.</block>
  <block id="c8e6868d5b00caa06a19765007794f02" category="paragraph"><block ref="c8e6868d5b00caa06a19765007794f02" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="40b851aafab82c78484c46169f816fd2" category="list-text">Cliquez sur *Supprimer* pour confirmer.</block>
  <block id="9f2db88a43e23979b76211bebac90c3c" category="summary">Découvrez vos systèmes StorageGRID via BlueXP (anciennement Cloud Manager) pour bénéficier d'une vue complète des données dans l'ensemble de votre multicloud hybride.</block>
  <block id="3778f3873debfe11e2ace6bb6af1e417" category="doc">Documentation StorageGRID</block>
  <block id="243263104c829e77835d632f591230d5" category="summary">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site de support NetApp à BlueXP, puis vous inscrire pour bénéficier du support.</block>
  <block id="42748df9eaa0be17ddc5cc1593cf57ab" category="doc">S'inscrire pour obtenir de l'aide</block>
  <block id="8bf30fadf784022b073adb9233678a71" category="paragraph">Avant d'ouvrir un dossier de demande de support auprès du support technique NetApp, vous devez ajouter un compte sur le site du support NetApp (NSS) à BlueXP, puis vous inscrire pour obtenir du support.</block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="section-title">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="192054ad7601240a3e8be54cc5cc548e" category="paragraph">Il existe deux types d'inscription pour activer les droits d'assistance :</block>
  <block id="2322ca552c2b0ebe090c8485519246a8" category="list-text">Enregistrement de votre abonnement au support pour les identifiants de compte BlueXP (votre numéro de série à 20 chiffres 960xxxxxxxxx se trouve sur la page des ressources de support de BlueXP).</block>
  <block id="23fdcbefa6d9cd877be7ceb7a18bb936" category="paragraph">Il sert d'ID d'abonnement unique pour tous les services de BlueXP. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="55ff64467cd508971910145ab5d6b3b8" category="list-text">Enregistrement des numéros de série Cloud Volumes ONTAP associés à un abonnement sur le marché de votre fournisseur cloud (numéros de série à 20 chiffres 909201xxxxxxxx).</block>
  <block id="67dbdeb11e22ea7def810bade59ce818" category="paragraph">Ces numéros de série sont généralement appelés _PAYGO - numéros de série_ et sont générés par BlueXP au moment du déploiement de Cloud Volumes ONTAP.</block>
  <block id="9d4125dc88bb9db6eb4be939905761ce" category="paragraph">L'enregistrement des deux types de numéros de série offre des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets.</block>
  <block id="98bc603dcb6d5a57d540b13b541fa41a" category="paragraph">La façon dont vous vous inscrivez dépend de votre présence ou de votre présence chez un client ou un partenaire nouveau ou existant.</block>
  <block id="e5646198d2e01aab2cec9ef946f9c53a" category="list-text">Client ou partenaire existant</block>
  <block id="76928f97884b4332b83c5be9b99d93d3" category="paragraph">En tant que client ou partenaire NetApp, vous pouvez utiliser votre compte SSO du site de support NetApp pour effectuer les enregistrements suivants. Dans le tableau de bord support, BlueXP fournit une page *NSS Management* où vous pouvez ajouter votre compte NSS. Une fois votre compte NSS ajouté, BlueXP enregistre automatiquement ces numéros de série pour vous.</block>
  <block id="4e6af37fb81d50483d832d4de6e2b26a" category="inline-xref">Découvrez comment ajouter votre compte NSS</block>
  <block id="8d80298f51b7ff2da78e26e60195c7a3" category="paragraph"><block ref="cbec7c1a4a2acff5e84457dd449ac01d" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1c91f3adc957364cb01d33e100ee1ea3" category="list-text">Nouveaux partenaires NetApp</block>
  <block id="679f2cae4657f177cc89458d49c97e5f" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp, vous devez enregistrer votre numéro de série BlueXP sur le site d'inscription du support NetApp. Une fois que vous avez terminé cette inscription et créé un nouveau compte NSS, vous pouvez utiliser ce compte dans BlueXP pour vous inscrire automatiquement à l'avenir.</block>
  <block id="00fc9d0c515c69ea2c368521453d982e" category="inline-xref">Découvrez comment vous inscrire auprès de NetApp</block>
  <block id="97454ce87333f7ebd50ee38b8126fb39" category="paragraph"><block ref="37544f11913357c4e8c8a4ec607ae247" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a92ec860f505b318fd0f0eba6165d607" category="section-title">Ajouter un compte NSS à BlueXP</block>
  <block id="328a2c1e7778e9edaf79d90c51409ac4" category="list-text">Si vous avez un compte au niveau du client, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS.</block>
  <block id="1afe19576f77bb0073c93359ed2cbb18" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, cliquez sur l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="868d9aa88f16ea923af1d15eac5d2647" category="paragraph"><block ref="868d9aa88f16ea923af1d15eac5d2647" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d17d6b5dafebab6b7659da8850737e70" category="list-text">Cliquez sur *NSS Management &gt; Ajouter un compte NSS*.</block>
  <block id="8aaf101e623c543c7eef3c65f6233366" category="list-text">Lorsque vous y êtes invité, cliquez sur *Continuer* pour être redirigé vers une page de connexion Microsoft.</block>
  <block id="19d089db572ee6a1e154a0c9c9e57bfd" category="paragraph">NetApp utilise Microsoft Azure Active Directory comme fournisseur d'identités pour les services d'authentification spécifiques au support et aux licences.</block>
  <block id="465ec6d5eafa3524c948c99d8bfcd306" category="list-text">Sur la page de connexion, indiquez l'adresse e-mail et le mot de passe que vous avez enregistrés sur le site de support NetApp pour réaliser le processus d'authentification.</block>
  <block id="cbc6cc3bb022583403171b447b2a962c" category="paragraph">Ces actions permettent à BlueXP d'utiliser votre compte NSS pour des opérations telles que le téléchargement de licences, la vérification de la mise à niveau logicielle et les inscriptions de support futures.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="0f0a0d646a020cf3a65ce82ada4cfb01" category="list-text">Le compte doit être un compte de niveau client (et non un compte invité ou temporaire).</block>
  <block id="1dcb63fd55c4d22e87cb32275b8cc808" category="inline-image-macro">Une icône de trois points horizontaux</block>
  <block id="ff67299785d475e87002751aa6ab5eb8" category="list-text">Une fois la connexion établie, NetApp stockera le nom d'utilisateur NSS. Il s'agit d'un ID généré par le système qui correspond à votre courrier électronique. Sur la page *NSS Management*, vous pouvez afficher votre courriel à partir du <block ref="0d0843f26c0819e5369f690fefbf68b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu.</block>
  <block id="505da61efe6bebebbaf092da18f64613" category="list-text">Si vous avez besoin d'actualiser vos jetons d'identification de connexion, il existe également une option *mettre à jour les informations d'identification* dans le <block ref="0d0843f26c0819e5369f690fefbf68b7" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> menu. Cette option vous invite à vous reconnecter.</block>
  <block id="ad56c7289bc13dcf4f78c285f7f03878" category="section-title">Inscrivez-vous auprès de NetApp</block>
  <block id="f1bac79c2c71fbd93863b9fbd718094c" category="paragraph">Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="25b94e7b58140f12be91fa8fd935fa59" category="list-text">Si ce n'est déjà fait, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="819aff12752b7e6a1828e755c7664de7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, cliquez sur *s'inscrire au support*.</block>
  <block id="e8a3d9970b8fc1d92caaf33d9e116bd4" category="inline-image-macro">Capture d'écran indiquant le numéro de série d'un compte et l'option Register pour le support</block>
  <block id="113f9cd7bac6f4faa6b8d58e3e099a8e" category="paragraph"><block ref="113f9cd7bac6f4faa6b8d58e3e099a8e" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="cc1d3c161bcf25e6445c2fc771647849" category="paragraph">Si vous êtes déjà client NetApp avec des licences et des numéros de série existants mais que _no_ NSS, il vous suffit de créer un compte NSS.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="ef5e63bb6b6827440a13cc2ec7e9cf56" category="paragraph"><block ref="ef5e63bb6b6827440a13cc2ec7e9cf56" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> Et sélectionnez *je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="1c0e45ef07d0dbc13ca2394d5e285fd7" category="paragraph">Une fois votre compte sur le site de support NetApp, vous pouvez accéder à BlueXP et ajouter ce compte NSS pour les inscriptions futures.</block>
  <block id="c9df4195a305212ffd7b56d24f67129d" category="summary">NetApp prend en charge BlueXP de plusieurs façons. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Obtenez de l'aide</block>
  <block id="7c5661ab6b39ee901cea00a6e7020a49" category="paragraph">NetApp prend en charge BlueXP et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="07d41912a6ab6b97216f8cf89e93205c" category="section-title">Auto-assistance</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="fd6bb4fa1ad0caeedd6782d92cc54ea3" category="list-text"><block ref="fd6bb4fa1ad0caeedd6782d92cc54ea3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9a3db1abe5491d0eb9bb5d125981356c" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances BlueXP des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="00c5fef3bb9d593ae96bf5d2ee60354a" category="paragraph">Rejoignez la communauté BlueXP pour suivre des discussions en cours ou en créer de nouveaux.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="a4a6c2ea0078252eac2d74ef3e6c917c" category="paragraph">La documentation BlueXP que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="80b1b0d2b1ebf2b3cba2d25759801afd" category="list-text">Courrier électronique :ng-cloudmanager-feedback@netapp.com[E-mail de commentaires]</block>
  <block id="6702efec14563f45f1ee2f8c613b8ad8" category="paragraph">Nous accordons une grande importance à vos commentaires. Envoyez vos commentaires pour nous aider à améliorer BlueXP.</block>
  <block id="0659d428df833a806e29e65e632d380a" category="section-title">Support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="1012a287397c66025d7748edf06a36e2" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord effectuer un enregistrement unique de votre numéro de série d'ID de compte BlueXP (par exemple 960xxxx) avec NetApp. <block ref="3349e4b3d05f646f2f1421bee7c2ad26" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6254a4afeeb76765a127fe74d31c1b3d" category="list-text">Dans BlueXP, cliquez sur *aide &gt; support*.</block>
  <block id="f5052c65917d7341726235d4d4941461" category="list-text">Choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="383133cb6f7207b1c65c3ace94aa5e95" category="list-text">Cliquez sur *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="bf5bc6ab0f95f17f4e98c9d766b8c11d" category="list-text">Cliquez sur *Créer un dossier* pour ouvrir un dossier auprès des spécialistes du support NetApp :</block>
  <block id="b53e0a259f4a0c8e7da80d6c94e26c84" category="list-text">*Compte sur le site de support NetApp* : sélectionnez le compte NSS applicable associé à la personne qui ouvre le dossier de support. Cette personne sera le contact principal avec NetApp en plus de l'e-mail ci-dessous.</block>
  <block id="d950fb930d7f7e6bfdda1b91b4639a02" category="paragraph">Si vous ne voyez pas votre compte NSS, vous pouvez accéder à l'onglet *NSS Management* de la section support de BlueXP pour l'ajouter.</block>
  <block id="d63bf50426f4c712554faec55b30c548" category="list-text">*Service* : sélectionnez le service auquel le problème est associé. Par exemple, BlueXP lorsqu'il est spécifique à un problème de support technique avec des flux de travail ou des fonctionnalités au sein du service.</block>
  <block id="2e50c5f85523f0aba9ff2db10f18279c" category="list-text">*Environnement de travail* : si applicable au stockage, sélectionnez *Cloud Volumes ONTAP* ou *sur site*, puis l'environnement de travail associé.</block>
  <block id="aa996e20900197b0ea41485ada083d8c" category="paragraph">La liste des environnements de travail est comprise dans le cadre du compte, de l'espace de travail et du connecteur BlueXP que vous avez sélectionnés dans la bannière supérieure du service.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="a2ff30886e1baf1e7d5045b5fc24f5b9" category="paragraph"><block ref="a2ff30886e1baf1e7d5045b5fc24f5b9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="04e15da1deae9568b4dcda64fbb0c8d5" category="paragraph">Pour consulter l'historique de vos dossiers d'assistance, vous pouvez cliquer sur *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour voir les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="fa6b601b2fb4e3e5c7b466ecb8bd70ac" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez consulter votre liste de comptes NSS en haut du formulaire *Créer un dossier* pour trouver la correspondance appropriée, ou vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Soumettre un dossier non technique à<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2c71302d487f8187b7a71c37c179042c" category="summary">BlueXP peut découvrir les systèmes StorageGRID dans votre environnement sur site. L'ajout de clusters StorageGRID à BlueXP vous permet d'obtenir une vue complète des données dans votre environnement multicloud hybride.</block>
  <block id="d85b01f001ee16ebd8eb1917c739d824" category="doc">Découvrir les systèmes StorageGRID</block>
  <block id="eceb40fde78eb6b6f2f6a7bff798d050" category="paragraph">BlueXP peut découvrir les systèmes StorageGRID dans votre environnement sur site. L'ajout de systèmes StorageGRID à BlueXP vous permet d'obtenir une vue complète des données dans l'ensemble de votre environnement multicloud hybride.</block>
  <block id="031f2c2a8e686936eab9e36e2d0d5c66" category="list-text">Connecteur installé dans un fournisseur cloud ou sur site, avec connectivité réseau au système StorageGRID.</block>
  <block id="013d29d39e390d6b894eaf54e5b91328" category="inline-link">En savoir plus sur les connecteurs et comment en créer un</block>
  <block id="8604e02ef9173d1fcb905c94b3e7744f" category="paragraph"><block ref="8604e02ef9173d1fcb905c94b3e7744f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="8ed6fea4723099b9cd21d8f577ab8fb6" category="list-text">Le nom de domaine ou l'adresse IP du nœud admin.</block>
  <block id="cdf740c7139af2d388c8083334061fa1" category="list-text">Informations d'identification d'administration pour le nœud admin</block>
  <block id="69e6c31f6140607f08425260f2faecb5" category="list-text">Dans le menu de navigation, sélectionnez *stockage &gt; Canvas*.</block>
  <block id="dd7b7135b0a124cc17bc203de731ce8c" category="list-text">Cliquez sur *Ajouter un environnement de travail* et sélectionnez *sur site*.</block>
  <block id="7fd958d2cabd0884d2f06017cf1f56c4" category="list-text">Sélectionnez *StorageGRID* et cliquez sur *Suivant*.</block>
  <block id="2f799a76b51c894f217a81de4e75abc1" category="list-text">Si vous y êtes invité, créez un connecteur.</block>
  <block id="b5047ecbe29388d4251d2e7ffe1d3437" category="paragraph">Reportez-vous au lien ci-dessus pour en savoir plus.</block>
  <block id="f50edfcfb42c3810a2ab7cdb0717f656" category="list-text">Sur la page _StorageGRID Détails du cluster_, entrez le nom de domaine ou l'adresse IP du nœud admin, les informations d'identification du nœud, puis cliquez sur *Ajouter*.</block>
  <block id="b692c7e41f214f1934d82e1fb8c34551" category="inline-image-macro">Une capture d'écran affiche la page Détails du cluster StorageGRID, dans laquelle vous saisissez le nom de domaine ou l'adresse IP du nœud admin et les identifiants.</block>
  <block id="6f4e41dd41fcea233053f2ba61b3e93c" category="paragraph"><block ref="6f4e41dd41fcea233053f2ba61b3e93c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3cc520598c18a9fc329389fe4ad413dd" category="paragraph">BlueXP découvre le système StorageGRID et l'ajoute comme un environnement de travail sur la toile.</block>
  <block id="05b22a89d498371ec741a6eb2ffba0bf" category="inline-image-macro">Capture d'écran montrant un environnement de travail StorageGRID sur la toile BlueXP.</block>
  <block id="6f0596d444e255bb3e396f1b15172e09" category="paragraph"><block ref="6f0596d444e255bb3e396f1b15172e09" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="54bd03a569afb098328ca82511616f55" category="summary">Une fois que vous avez découvert un système StorageGRID dans BlueXP, vous pouvez utiliser les services de données de NetApp avec StorageGRID pour la sauvegarde et la synchronisation des données.</block>
  <block id="4d59e76f3a0fb15954592256790b7f7e" category="doc">Faites confiance aux services de données NetApp avec StorageGRID</block>
  <block id="b88241859cee076fd3a4ddaeda099288" category="paragraph">Une fois que vous avez découvert un système StorageGRID dans BlueXP, vous pouvez utiliser les services de données de NetApp pour la sauvegarde et la synchronisation des données.</block>
  <block id="3822be2497c1c1e2e76ff4863e2d510e" category="list-text">Sauvegardez vos données ONTAP sur site dans le stockage objet de vos systèmes NetApp StorageGRID avec *Cloud Backup*.</block>
  <block id="7e995f90ad07a7b6c4bbd3ebeea051bb" category="paragraph">Pour commencer, accédez à la fenêtre Canvas et glissez-déposez un environnement de travail ONTAP sur site dans votre environnement de travail StorageGRID.</block>
  <block id="a4304a5e5ad0523cd1e2516efcbb04ea" category="inline-link">En savoir plus sur la sauvegarde des données ONTAP sur site dans StorageGRID</block>
  <block id="5848e24b55c702b7cc486314cd78f6dc" category="paragraph"><block ref="5848e24b55c702b7cc486314cd78f6dc" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c2c9861dbf50fae669de81ff19a8e714" category="list-text">Utilisez *Cloud Sync* pour synchroniser des données vers ou depuis un système StorageGRID.</block>
  <block id="d295ee26072b39ec669dd814d31c9a1e" category="paragraph">Pour commencer, accédez à Canvas et faites glisser et déposez l'environnement de travail source sur l'environnement de travail cible. StorageGRID peut être la source ou la cible.</block>
  <block id="c9e8b2e7aec1baa65efcbe84dfc9d0ed" category="inline-link">En savoir plus sur Cloud Sync</block>
  <block id="fcea636cb0627956ef5da173e7e82e53" category="paragraph"><block ref="fcea636cb0627956ef5da173e7e82e53" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c99454978b70ce8c05ee8d05b1e2aaaf" category="summary">Découvrez les nouveautés de la gestion des systèmes StorageGRID dans BlueXP.</block>
  <block id="a39b0065ec636bbdd671213be9d343f4" category="doc">Quelles sont les nouveautés de la gestion StorageGRID</block>
  <block id="24c8fc3b4b2e095dbd61ec785ac478ec" category="paragraph">Découvrez les nouveautés de la gestion des systèmes StorageGRID dans BlueXP (anciennement Cloud Manager).</block>
  <block id="f7ba76d5c9beab0576f118a6254843e9" category="section-title">18 septembre 2022</block>
  <block id="dc8bb8905a6984d0c45a4ada9e618ace" category="section-title">Prise en charge de StorageGRID</block>
  <block id="0b17baeba205d071cc0142cf4aba9b76" category="paragraph">Vous pouvez désormais découvrir vos systèmes StorageGRID directement depuis BlueXP. La découverte de StorageGRID vous offre une vue complète sur les données dans l'ensemble de votre environnement multicloud hybride.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Mentions légales</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Les mentions légales donnent accès aux déclarations de copyright, aux marques, aux brevets, etc.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Droits d'auteur</block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marques déposées</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, le logo NETAPP et les marques mentionnées sur la page des marques commerciales NetApp sont des marques commerciales de NetApp, Inc. Les autres noms de sociétés et de produits peuvent être des marques commerciales de leurs propriétaires respectifs.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevets</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Vous trouverez une liste actuelle des brevets appartenant à NetApp à l'adresse suivante :</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Politique de confidentialité</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Source ouverte</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Les fichiers de notification fournissent des informations sur les droits d'auteur et les licences de tiers utilisés dans le logiciel NetApp.</block>
  <block id="bcb152582247346e2f453fce02c1fc3c" category="inline-link-macro">Notice pour BlueXP 3.9</block>
  <block id="03f975e839e4278228720a5d19656288" category="list-text"><block ref="03f975e839e4278228720a5d19656288" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="67d5dc044866a0ff55b817d754d94a3e" category="sidebar">Documentation StorageGRID</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Commencez</block>
  <block id="f8fe3d533b3c8ec77c886cdbfcbd8c60" category="sidebar">Découvrir vos systèmes StorageGRID</block>
  <block id="a6ba2d89122672398b70094e4effce77" category="sidebar">Gestion des systèmes StorageGRID</block>
  <block id="d4fe66ba55f1e103d1e1ef42d9901921" category="sidebar">Supprimer les systèmes StorageGRID</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Connaissances et support</block>
  <block id="5a48514fa915876d588438500b09c18f" category="sidebar">Déposer StorageGRID</block>
  <block id="ab066b3292d8ab61ef3b5c77169cdd19" category="sidebar">Plus d'informations</block>
  <block id="6f6c91d32f256a6b43783564031a35dc" category="sidebar">Documentation StorageGRID pour la gestion en dehors de BlueXP</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Communauté sur les blogs</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">Communauté NetApp</block>
  <block id="bd5465eb0e8cf8f303aee7ea9420c8b1" category="sidebar">Blog BlueXP</block>
  <block id="ad203e818e0c9d7f42f1c260b33875f3" category="sidebar">Webinaires sur le cloud</block>
  <block id="7a45e6298bb69116e2c6db653fb88884" category="sidebar">Toute la documentation BlueXP</block>
  <block id="d59db7846bd10b6d60d21543df9faa9e" category="list-title">Ce dont vous avez besoin</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Résultat</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="f2575f6d19024f7288cf78d7dc5b3db9" category="paragraph">Le tableau de bord du support vous permet d'ajouter et de gérer vos comptes du site de support NetApp pour BlueXP.</block>
  <block id="e3cd99e4aa330ae6bdfb3754d83ae962" category="list-text">Si vous avez un compte partenaire ou revendeur, vous pouvez ajouter un ou plusieurs comptes NSS, mais ils ne peuvent pas être ajoutés en même temps que les comptes au niveau du client.</block>
  <block id="2974170a8b1b5b4a2ac69aacd4c1c9c3" category="list-text">Recherchez le numéro de série de l'ID de compte sur la page d'inscription au support.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
</blocks>